仆你個街，邊有燒味個飯咁撚爛咁撚漿糊

仲要收我57蚊，印象中太興啲飯都係咁撚爛，邊有鍾意食漿糊架

有無人淨係食乾身既飯
好似呢啲咁，呢碟都係收我32蚊

加多d水粒米煲出黎大粒d

多水太爛

無人食燒味覺得個飯都好重要？

我都好憎食漿糊飯
連埋啲汁食落一pat嘢咁
冇曬口感

依啲一般係啲米曳
我屋企隻狗就係食開依種米

驗咗眼先

我覺得個甜豉油好味都會好加分

深水埗朗益，堂食一定有髀食好似32

咪係囉

米都唔係貴啦，清有無食過太興啲燒味飯

咁樣燒落太興度 真係另類人

呢種色既叉燒一睇就知唔好食，茶記啲叉燒湯意就係咁既色

講緊太興個飯呀，同埋太興唔叫脾一定比西位你

收到師兄

無但睇啲飯就似個啲廿蚊燒味飯質素
咋米可以平好多㗎我地屋企叫個啲做狗米

太興燒味飯好貴

挑機，30蚊

?

好撚正，邊度嚟？

天然沒色素都唔鐘意？

呢盒好多雞呀 抵到爛

飯都唔識煲 學咩人開餐廳

狗也不

太興d飯唔講以為係用糯米
真係試過糕狀，同佢講換完都係差不多

除非食湯飯泡飯
其實任何飯都好重要

要幾撚on9先會食太興同翠華依啲垃圾

木片叉燒

仲整得衰過外國，真羞家

終於搵到同路人

D飯擺多左水會好似屎

亂葬崗

痴那線，食過最高cp既係愉翠街市入面檔燒味飯，30蚊兩送有湯或紙包飲品

湯足料 飯香 燒味和味 裝到滿一滿 如果我樓下街市有咁正既燒味飯，一星期食5日都制

樓主$32個碟 係咪聯發

係呀清

你盒爛飯邊係太興買
食到爛飯係你唔好彩姐

真

身為一間貴價燒味鋪頭連飯都煮唔好

印象中大家樂啲叉燒唔差喎

太興一鳩樣咁爛

叉唔靚

大家樂d燒味唔差

食過，d飯一樣都係咁爛，仲話係好燒味

師兄知邊間？

印象中太興啲飯又真係麻麻
係啲叉燒燒鵝好彩時味道唔差

染色瘦叉
又乾又柴

屌你老味，好撚正丫，仲有隻右肶俾你屌，仲要係三十蚊搞掂，正丫喂，呢局博達爾多勝

自己用叉燒醬整就咁嘅色，似冇落蜜芽糖咁

米飯根本就係軟糯先叫好食
乾身果啲係監倉/入軍營先會咁住

個飯一定要乾身 撈埋豉油微濕就正

認得個外賣盒同羮

再興？

其實啲飯唔爛係基本嘢黎

邊間

諗起以前樓下酒樓燒味檔個阿伯
啲叉燒好撚好食
蜜糖味多又濃 鋪曬喺面
燒到少少燶得黎入面軟唸唔痴牙

可惜無做了
間鋪以架啲叉燒好過張圖少少咁喇

幾掂喎， 仲有隻鵝比

食慣糊仔？

多水飯難食過糊仔

真拎上手超重手，餸又多，之前叫四寶飯唔知做咩畀埋鴨胸同臘腸我

唐人街叉燒

以為你食開軟飯
下次講話食開硬飯

完全想像到個種質感，閪到pk

舊送再好都無曬胃口

我都想G

好燒味？

係驚你唔夠送食咁

有啲真係伏 仲要貴果下先嬲

以前學生去買仲有得平5蚊
講起想食聽日去買先

衰過唐人街

係咩咁底
我已經無係果頭番工，無得食了

不過飲湯前一定搞一搞啲湯先飲

師兄咩鄉下？

女子燒味？

禾你老母
打字都有鄉音

馬鞍山恆安街市未裝修前有間燒味舖15蚊雙併 啲叉燒又肥又大 諗起都好撚肚餓但裝修後就冇咗間舖了

一見到呢啲不知所謂既飯就會發脾氣

走汁

漿糊飯裡有幾粒勁硬 唔知係未煮熟 定上一煲飯未清

極品啦

求下你話我知邊間

邊到

香港真係玩完 d傳統大師傅全部移民走哂 唔教落班細既 我係LA，Vancouver, San Francisco 食個d燒味茶餐廳好食到，香港個d反而咁

用料都差咗好多，成本問題

拎嚟喂狗定係做法事

自細去親親戚屋企食飯佢哋唔知點解特別鐘意食依啲糊飯 個親戚都ok有米 大時大節會請我哋去佢屋企食 鮑參翅肚都有 屌但係啲糊飯搞到我無晒胃口

九龍灣？

低質米 就係一坨野咁。

仲要d燒味頗為垃圾
又貴又唔好食，飯盒飯

屌 湯飯泡飯D飯都好重要
本身唔係粒粒分明既 加完湯仲慘過食粥

ON9
軟糯唔等於漿糊

巴打識個師傅？？

呢種飯有機會係隔夜飯搗埋d新米一齊煮所以咁

係，九龍灣真係搵間正常燒味都難